一人N個你聽過覺得好膠既歌曲改詞(唔洗成首)

射呀射 射精吧

強人是你 揸飛機衝落地

雲加很清楚輸波邊個責任

Aluminium 是我放棄了你